[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4443)

First blood

樓豬負碌

莖b

slow

慢

3

好撚慢

Slow

二世1:0

2世goal

樓下全部贏錢

威廉二世 goa;lllllllllllllllllll

皇蘇半客gel

。

廢馬

半細收錢

C朗入未
我沖涼先 沖完要見到c朗入兩球

荷甲快手半大

慢撚到

場場都半細 輸死

斷我連 不過下個po (4444) 我可以話係 志在必得

Lm

仆街二世上次唔撚入買細就逼害我

信了

1001

牙朗入未

些路迪半大easy

Me要認真搶 全黑都要行開一邊

二世勁過一世

siu4

祖半大2個500

Me認真起上嚟你地都驚

ne

莖b開post入黎留名
下個post先上水算

我了

有

OK

我

挽留

沖涼先 我諗沖完應該未爆po

k

下個po 都係我的

K

難講

加速

笑4唔笑4 太狂妄了

中長井

皇So頂住贏波派500

想買祖95 85b

im

逼人推po

ho

Me

lm

姐係雷加

如果呢個po搶唔到1001 我以後都唔撚搶了

就唔派你

祖雲仲未入？琴日羅馬今日祖雲？

你比人派綠帽就有

比肥皇中？

ok 我助攻幫你

費撚撚開 睇下祖係咪

CCC尼好撚勁

勁撚禁屌

CCC神救

費撚贏未

ccc尼

費撚差少少入

高斯追和未

2世1:0 HF

屌 睇黎似琴日羅馬劇本

4.35 FG

利物浦劇本ok?

祖入末 傻西

失控

雷加可唔可以學下琴日愛記同里2
兩場都平手盤 愛記反cup3粒 里2又係反cup
大注左呢場 走盤當執到

預計皇so 0:2/0:3

荷甲又半細 屌

Ky 輸左好多？
真定假...

主場竟然被禁屌

祖半大加碼4個500

結果佢係atv

yd

有！！！！！

買廢撚FG旺旺佢

有！

中

唔算啦

不過對面有時一兩下幾入肉

咩話 費倫天拿有全格?

買即場100蚊費燃win@8.75倍先

支持

牙朗都幾廢

小注雷加1:1,2:1

西甲大波是夢？

不嬲都廢

富恩拉巴達

Dllm垃圾意甲 個個賣分 垃圾祖雲

125

費燃費燃

半大24

1.5b表示支持

刷角入波祖祖

又封？

荷甲入多球啦 兩隊仆街

皇so大炒味

雷44444

翻譯：無入球/皇so ng

1:1

11

屌未買買到2.5

屌你撚尻半大

買返個no goal定下驚先

雷加準備

笑撚死呀 哈姆大郎

主要反勝

彩鷹

第3球雷加 跟住雷加拎紅牌 跟住皇SO FULL TEAM 禁屌

goal!!!!!!

屌丫...粒粒彪

反手黎 咁出名刀5色

撚半大

多一球就全格了

你收皮啦

話撚左...

半細全大

又迫害半大

我知 純粹想笑下佢

愛滋8.5 9.5s
布雷西亞
修咸
蒙彼利埃
狼隊
里爾
水手
雷加利斯 x2.5b x 1:1/2:1

雷狗上半場入咪好

44444

雷加ng cashed
2.5b-1

祖 拜 psg 3兄弟

尋晚南非馬跟你，贏咗3000-4000多謝你

2場齊刷

祖12M

Rb?

屌又12碼

祖12m

德乙下盤試試

梅毒bill

祖12

祖只識屈12碼

蛆半大-1

12啦

祖雲達斯 12

祖1:0

1:0

仆街了 我個祖記角

愛滋彪去左邊

正氣祖

牙朗goal

屌 皇So頂實 半格收貨 1:2派500

又潛

雷加利斯有角球有入球

PENALDO 勁撚到
幾耐未MISS過12M

上個post尾講左小試主2
仲有個6.5反cup快

皇蘇

牙朗淨係識入12m

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4440)

#154 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

尋神人

求救命必中翻身注

贏夠未

點解馬會開咁少即場

奧迪加特換緊衫

LM

快撚手刷角啦我屌你老母

前個幾場好多球靚波wor

勁到

喂廢馬 我發現左個平注買馬必賺
想唔想知

見你咁有心 比過第二條心水你

投注站都唔開啦 垃尻圾

講嚟聽下

單蛇又勁中我了

買唔到

自認廢馬

小學雞

皇so 換左奧迪？

中埋可以派
但通常我話派就唔撚中

臭倫堡咁廢點讓人

巴打邊有必中料

如果有 一早變李家誠

ok

Gun左多謝單蛇

必中

富恩cup未啊垃圾

馬會仲有人返工操盤咪算係咁

佢就係誠哥

獨市生意，屌佢老味

雷加利斯 x2.5b x 1:1/2:1

6倍以下Q
淨係買呢個
當4倍 4場有2-3場都跑到 試過一日4場都中
唔好揀d1.5win+6倍win呢d
最好2隻都2.5-3win

皇恩浩蕩

半大24
安心上路

我要

皇so都幾廢下

姐係又輸得

雷加利斯我屌你老母

皇蘇12m

我支持你買左主2
但無可奈何

皇so開始換主力

比人講中左 秒goal 撚半大撚半和

手持1.5/2b 同no goal

皇蘇加油

好 gun

仲諗住半00=.=

乜9
點解咁買？

日日屌女食牛扒

今晚阿妓有冇同路

場場半細

關你撚事

覺得1:1完場 不過我等足水會買返2.5大

信單蛇

阿妓不了

我講真 今日都中左條q

角呢？

皇so頂實！半格照殺

咁刷未

同路 直屌

阿記

我知呀我有見到

咪撚on9 賭波緊係信自己

西甲2.5b 可以試試

海登海默 了

跪求皇só 奇蹟10c

巴打燈唔燈架
買盤？

2:1 9c FT

皇馬下半唔對路

派未

鏝？

皇SO成場得一射

識波

一買角就停 逼我戒

Lm sin

曼城-1盤派錢？

曼城想炒幾多粒就幾粒 好難估

中左PPS禾 唔想戎賭住

客勝算啦。阿狗叻極咪0：1

聰明導彈佢11倍win喎，

半格坐定粒六啦
我都叫左技師了

富恩追和啦屌

中！

周身數

屌 一講完有戰神卡

6.5s 入了

基對家紅埋 gel

富恩紅尻埋

大波比多粒啦

屌你老母出反水就中撚哂 係咪on9

皇so 6連c ok?

好

西加2:1

唔刷角點入波呀

1:2

認真 我失業先開始買幾萬
以前有工返都係買股票多
但其實分析完都係輸
但波唔同 好撚易贏

12m wongso

西甲悶撚到
愛滋彪快d 出來帶動下氣氛

最後廿蚊跟單蛇搵食

真？

我最近輸到傻

跟單蛇搵食好過

串撚到

var checking

真

Missed

有架 只係一年得幾場

2.5想入手了

點解唔封盤

人生太短 出手要更大
旁觀者不需理解

馬會操盤手 肺炎

同意，股票好撚煩
浪費太多時間
波有度好，90分鐘贏就贏，輸就輸
唔洗責d 錢責幾個月

大定細

間唔中可唔可以比下水

買過牛熊
發現買波仲易贏

1. 基羅納
2. 達斯泰特

認真post 買盤真係on9到無朋友
我敢講我出十場盤可以炒足8場

如果有 即刻借錢 all in 實發達

牛熊輸左差唔多成球

岩岩365有短時間轉返平半 而家又平手

二世1:0 FT 了

我諗起之前日本女足 9:0

William José 上呀

想大 因為我本身有注no goal

皇So咁都汁半格

西甲護級惡過狗 仲要主場

富恩2rc

辛德角大有無

無賭球賭閪咩

雷加利斯皇家蘇斯達快整多粒

西乙個場 ON9到
主隊明明打甩左 條友又上去同人嘈 兩黃一紅

角球

全格呀

利記已經係必中料 主勝瘋狂推

黃So Next!

On9 又4c冰角

皇蘇5.5買唔買好

皇so 贏 祖盤贏
祖11c

10 1 100

下一場開到-5 最後開唔到

又12m

利記場場追真係上樓
好過買藍籌

我8.5b 24

黃so!

手

雷加入未

皇蘇6s 諗唔到點輸

利記都有比人和過

雖然我都成日重注買利記

但我都有少量補飛

始終波係圓既

有冇人計過平注追利記盤回報率有幾多

8.5B

1

雷加利斯 x 2.5b x 1:1/2:1

皇蘇得兩射

皇蘇8.5s 力頂

屌你得 荷華高斯 打定x 啦 輸硬 tick西咩

下場啦 雷加場場刷得1 2角都買角大

想計
每星期 20% 回報
唔買盤有時輸盤

皇蘇最多咪走盤
冇咩好擔心

1438%
我前日計完

迪迪仔半大

其實overall計晒 利記全季 輸盤多過贏盤

Gel 完未

咪gel

咁快想我gel?

些路迪半大 快！

Ching腎虧？ 比場波有180分鐘都爆唔到啦8.5s

3連c呀！

屌你老母皇so

利記成日輸盤

又要入錢

有時讓太深

深盤出事

9.5,10.5
Lm

皇So半格揮手區

係 讓2球已經on9

我了 健蛇

5.5b 入唔入得過
得返200…

性病

錫非聯就真係英超盤王

Win

加埋祖記個場都唔爆啦

獨贏平均20%

我炒9場到啦

睇完利記打個陣第二既李城就知波係直既

對19000和左激死

我炒4場

角呢 去左邊撚到

早2日拜左財神 希望可長贏長有

角細日

屌我炒10場 全輸.....

死哂

入啦 2.5b好嗎

利物浦投資大法

皇蘇入波未？

垃圾雷
輸埋佢啦

2世gg

冰撚到

收樣啦屌你 明明成日贏

奧斯納咪撚再刷角啦...

咩撚野海登海默.......

8.5s 9.5s可唔可以申請gel頭

皮*

我落左街買緊m記加大再加包

Rich

同我調轉ok?
我辛特角大...24

好彩買左6.5s

閪閘主隊想贏既心好強

已跟

又下半秒追和 開細波 垃圾波

推多口變安格斯

平時食2手 今日跟左一敏蛇先食咁好

我前晚先食完
請埋人食

跟敏蛇了

轉凍奶茶

垃圾雷加輸埋佢

巴打識飲 巴打好似今日先爽完

皇So頂住

以後跟一敏搵食

紐倫堡1:0

深喉咁廢既

些路迪半大黨係ifc排好隊未？

1.39要幾大勇氣先買到

5.5S GEL得

祖記肯落1.5未

無入波

應該4c完場
睇live兩隊都hea

今日未輸過 想再飲多杯

皇so和波頂撚住

A5和牛呢？

我1.9 見到敏蛇即刻買

健哥幾時請手足

皇蘇入未

雷加利斯整多粒

皇蘇求其搵隊入啦屌

祖刷撚到

C朗入未

祖 6c

祖大波仲有無可能

又走盤

祖刷好啦
皇so唔好刷呀

祖記好似好鍾意下半先炒人 我等1.5再睇算

[img]

些讓2球

有冇人今晚仲買AC米蘭

得你買左...

想買

好在皇叔今場唔刷

想改名 點部署

祖記係咪想斷腳，刷乜9

興奮輸足全日

波都攞唔到 點刷

輸

雷加有絕殺

全部細波

半3全4 踢乜撚野呀屌你老母

雷加平手要左 入未

今晚搬泥係100%

辛特快刷

天拿水再刷死全家

樓主死咗去邊

祖記輸盤易能到

西甲補3

雷加

買左角細？

西乙搞乜鳩要+7

AC係咪賣走左SUSO

1-0

雷加入啦屌

些路迪 -2 海登海默 半一 點賭 又輸

去左西維

AC米蘭全隊仆街死
AC米蘭全隊冚家拎

2:1！

爆

正 今晚買a米儲氣先

中？

有機

西乙追和未

天拿水成日尾段爆想跳船

又針

門前略過

又走盤 當刷分算

祖 又妹 上盤jumped

兩場西班牙波下半場停c

仆街西加差啲絕殺

嚇死

雷加危險罰球

雷加果粒點入

場場都無波入,賭西咩

罰球頂住please

買左祖狗係咪要驗腦

西乙半9全9

屌你咩唉

2:1

2-1

上盤任務完成

2:1 絕殺

2:1!!!

雷加絕殺

入撚左...

diu

goallllllllllllll

雷狗

屌!!

痴線 靚到

雷加！！！絕殺

爽呀 絕殺！！！！！！！

搞撚掂

bill + 得!!!!!!!!!!!!

嘩6倍ng絕殺

世界波

邊有得救

性病會員 我係唔驚你架

2:1 goallllll

正啊！

絕殺

客主34倍順利開出

單蛇勁中

我了

靚撚到

高水

93分鐘入

收錢！！！！

威廉二世快整多粒

罰球直入痴撚線

哇

多謝大佬bill

話左劇本就係2比1

結果都無內定主

上盤復活

毒撚彪

根本唔應該罰球

Goooooooal 皇蘇2:1

雷加報數區
+50000

bill sick

好彩皇蘇半場收左姐

唉 送罰球果個手咩球丫

ching 雷+?

跟單蛇係冇錯

內定波

毒彪勁到

罰球直入

買左主和客和

9點要貝迪斯?

輸罰球果個

90+4入 冇仇報

頂埋

好過無

人牆跳唔夠

雷加串基羅

唔怪得個盤咁鬼

juv 777777777

單單我了

+200

點會有人買主。。。

單蛇6個鐘收廿幾萬

我潛 898

些仔入未...

吊, 冇補飛

單蛇又勁中

平手去到平半

咁勁

愛滋bill

。。。。

抵撚死 皇蘇妹足全場

多謝彪哥，以後唔寸你

正常已經客收左錢啦

性病會員+ bill cashedddddddddddddddddd

單蛇有得派

抵輸

些路迪開主和/客和
頭十抽五 100

失而復得既感覺好爽

lm m ba

梅毒BILL 又勁中
癲到

屌咩 皇so

咁高水

一齊跳頂波 都俾罰球

無心想知你呀

但係射得好靚喎

2：1之後我先發現下盤原來係弱勢社群

祖2.5b jumped

連中多3注飛 10 2 各100

伊巴第一隊入球

愛滋8.5 9.5s
布雷西亞
修咸
蒙彼利埃
狼隊
里爾
水手
雷加利斯 x2.5b x 1:1/2:1
貝迪斯

真
冇人想知

收撚皮啦屌你老母

花仔勝

All in左 雷加絕殺 派錢未

me

香港開幾倍丫?
多謝雷加

.

Bill燈左邊隊

祖仲有冇

粒粒bill 真係仆街

講咁多野最後都係輸比個盤

似妹到完場

花仔又贏

講個笑話
些路迪讓2球

好彩有睇單蛇入左主勝 如果唔係輸4

90+4贏錢變輸錢

垃圾皇so

些0:1

講下笑 大家關心下彪彪

bill哥2100買咩

二世有第二球

馬會唔開 點入錢

唔關心我？

網上轉帳

戒賭了
賭波根本係on9
浪費精神
浪費時間
浪費人生
再見各位

彪哥要 我可以

Bill蛇叫左你咪gel住

買左皇 so?

Yes

祖記入漫未

juv 88888888

入波未

買王so慘到

補3分鐘 睇到93重贏緊

今晚3027 號房 有隻靚G俾得蛇你慢用
100% not 毒閪 fc左

彪 西甲有無水

想要

派我未

juv 9999

我彪

9ccc

又中

你心水點睇2100先

+8000

我敏
10c了

仆街蛆真係好賤種

祖10c！！！

伊巴???

9.5

10ccc
9.5 gel
10.5

祖記 -3c

如果冇呢

我100

+0.25買左褲都除埋比人絕殺

gel

我輸哂了

威廉二世荷華高斯整多2粒

又連 屌
莫巴好耐無見

專心醫粒粒啦

Lmlmlm

不了 驚奶野
賭錢事少 賭撚左個人生事大

Lmlm

海登入未

去馬post咪見到我

皇賭會又想高追

祖2.5b

我仲買到包薯條敏蛇要唔要

無彪哥我係唔會買雷加

支持彪哥

拒絕我 okay

祖10c

祖好正 比多c thx

果然英超 意甲 德甲買細同買棺材無分別

蛆係度鳩刷

祖記大幾會絕殺
1.5b可入手

蛆肯贏盤未

玩夾角咪好

賭錢害撚死人!!!!!
千祈唔好賭!!!!
害人害物!!!!!

祖記可唔可以入多粒

咩網黎

比隻龍蝦我都無胃口啦

2粒啦

祖角連到

澳門

信用卡

Crowdfunding 大佬彪治療基金注
伊巴 呀妓 角球大
拉素x 呀特盤

賭錢害撚死人定你出水害撚死人？

跟皇賭算啦

半3 咁想要爆我

支付寶

網上pps

輸凈300買左雷加上盤

伊巴 點買 要追數

原諒我bill 有性病已經慘
雖然佢上黎害尻手足好尻屎

我就覺得費倫絕殺...

達斯泰特 goallllllllllllll 我得

奧斯針

topup未?

德穴又驗腦

屌你老母皇蘇半格都無

衰多手買黃so fuck

做咩去到咁遠賭

屌你老母荷甲比狗賭

些路迪半大goal！！！！！

些仔半大GOAL

些路迪 半大 goalllllllllllll @2
-2 開埋 快!!!!!!

又同路
西甲有冇買埋2.5

發覺老4又狂中

A米巴打買咩我都跟撚實了

又中..

德乙三場上盤揀左海登咸

得狗真係

下一口咪又係輸哂

41 先開到 -2 點撚算

祖記訓左?

見到單蛇張飛即補2.5大

以為馬會派多左錢比我，1000$賭到得返50$
贏到
2062.50$

手持祖記波膽2:0
$100
4.5倍

屌你咩

祖 12!!!!!!

奧斯和波之鬼快和

中1輸1

唔好提隊靠12m先1:0既波啦
同前幾日悉尼一樣咁低賤

伊巴角點買

咁都12碼

祖狗真係好黑

喂屌,以後D人店下就訓低

屌咩伊巴貢能快刷。。。。

DKLM

var

咁都12碼 var仲廢過英超

啱啱有講比大家聽
唔知有冇人聽到

牙朗要爭神射
2020金球

咁都12m 直接比冠軍祖啦

真係癲撚到

Miss未

球證睇var

貝

What 0-1

街蛇又中

大家唔好咁 祖記肯刷角咁正氣 黑兩球比佢都好正常

伊巴 2c 快撚啲

勁中 全剔

垃圾伊巴

判插水啦屌

咁樣博12碼

kai蛇好波

原來些半大已順利開出

肯定冇 一係黑

伊巴輸緊

比左12m

照比

唔順利架
好彩有張紅牌

一買完就有屍

佢到底正定反嫁

祖狗真係極醜惡

咁都比 痴撚線

好似成2倍

屌你些路迪 2倍半大要嗌到35分鐘先有

牙朗射？

屌你咩伊巴

你估球證去睇Var?去收黑錢咋

個人都係肯禁區頂跌啦

比你開到仲想點

呀朗goal

有冇睇皇蘇個場吖屌你

祖

伊巴屌你老母

2:0 1.5b收錢

Suuuuuuuu

我今日反手就全中

屌 以為射失
c朗個波快撚到

牙朗

真係慘,難得有D攻勢

講

咁撚樣開上盤都得

6場10球

貝迪斯好波

心唔心痛

12碼之鬼

補2:1，3:0？

謝祖記 終於贏錢

祖狗十二碼之鬼

祖9真係痴9線 黑到

屌啦星 呀朗真係我永遠既偶像

伊巴

我以為柱邊出

收錢啦

補3:0啦想補既話

12m贏盤

比多球 屌

No need

未踢完架可能上下盤都收錢呢

貝迪斯GOOOOOOOOOOOOOOOAL

12m之鬼 牙朗

我朗威武

又斷皇so

勁中波膽同盤 有跟？

2.5/3

牙朗著哂火

老鼠學野未

56k?

#290留TG

一樣 屌左聲

皇蘇咁樣補時爆撚左個細

11c 勁撚到
開埋3球收全

賽前祖2.5b

12碼球隊

著晒火射12碼

2球都係12m唔知下盤手足點諗

奧斯

11c

奧斯！！！

望住1.5/2有成2.8 無得㩒
馬會真係垃撚圾

一敏gg

11ccc
9.5 10.5

屌 var 任你開

祖3:0 pls

貝迪斯

唔差在比多球12m比丙朗戴帽

跟左盤仆街我尋日賓福特串左李城角大

我今日大針喎 咁都唔係我

貝好波

又中 派我

無買... 我信唔過呢兩隊

煙蛇2:0就會梅

10.5b 半場jump左

一樣 祖時大時細

想買 2.5b 唔知使唔使驗腦

咁比人入開讓和

祖同psg係一樣

13c完

祖盤gel到行一行 感謝牙朗同球證

11.5s都要輸真係。。

施之以魚，不如受之以漁

派埋我啦 包哂頭

巴塞隆拿[-2/-2.5] 對 利雲特[+2/+2.5]

今日又索幾多

費倫ng

二世得個半格

頂住

你老味伊巴你輸都唔駛咁快下話

咁受我漁未

有冇痴線佬同路

ebra 12m

祖記第2球12碼
比人得身位跌低有12碼

貝迪斯on9
半單刀都射出界

叫都唔洗叫

伊12m

祖記比多球

咁都博到12

吊 又比12

當你地以為我贏
我又輸啦 哈哈哈哈

咁都12c

追唔到就比12

恭喜 起碼執翻琴晚個注先 我10點可能再出

半3全12

祖贏緊

會miss

ebra 1:1

痴線係後防搓失波 送12m

仲有第二場100%

伊巴刷唔刷架

意甲客面子球？

屌,個德乙半大3X4本都收唔返

諗住輸哂又收錢

屌哪星 買親唔係紅就輸12碼

難D
似失多球

好快輸

似無入球

13c

13C?

祖記13c

下次早少少講買乜 中一場同你講一次加油

天拿水又係尾段爆好撚悶啊

13 GOOD GOOD GOOD

13c..
花 呢場走寶

點解咁傻系買皇so角 都唔買祖角

輸左注9.5s 贏返注12.5b

想知

3倍半大 無跟mama水

對家啦

一場買細就大
一場買大就細

勁撚到

無所謂啦 我上場先俾會害完
盤都無買

睇下C朗想唔想帶個波返屋企

利雲特對家

13c !!!
成功復活呀！！！
屌你老母 好撚激動

祖比多球ok?

祖狗大波jumped

半3全13
祖記角大黨救星

仆街蛆刷咁多角真係唔驚報應

面子球都唔比 唉

通常呢d時候越想戴帽越冇波入

蛆狗完全鳩刷MODE

邊隊都得 想全格
買左小小客ng

14CCCCCCCCCCCCCC

伊巴都係靠12m姐 遲早比貝迪入多粒

3:0

呢個真

話左

14c

goallll
主3收錢

3-0

外圍莊家勁到

祖半3全14

2:0巴打有冇補飛呀~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

Delight

爽！！！！！！！！

好彩沒買no goal收息

比多球有冇

2.5b

2.25 2.5b

仲要多粒

仲要？
買左咩

得蛇有錢贏了

個垃圾Apps真係好準真係有兩個絕殺

?

但屌你老母我冇買

貝迪個態幾好

西甲角大點睇

無1001就潛水